一個冇用的和理非老餅

（轉貼）

一個冇用的和理非老餅，向香港的後生致敬，全靠你們6月12號一役，制止一場令香港陷入深淵的會議；7月1號驚心動魄、可歌可泣的一役，為香港人出了一口鳥氣，最值得慶幸的是你們及時撤退，沒收了對手勝利的機會。

很驕傲香港有你們。你們不斷流血，不斷抗爭，無可爭議。儘管你們顯出非凡的聰明能幹，常常令愚蠢的對手措手不及，但是，牠們“是一群非正常的人，牠們只相信權利，而出賣人民”。市民的抗爭和訴求，只會被他們蔑視，他們有全副武裝，背後有強大的國家機器，他們正製造機會，準備一場吸血者的盛宴。

你們的付出令人感動又令人擔心；你們流血令人心疼卻令吸血者興奮。我們是時候想想應該怎樣從新部署。7月1號雖是短短一役，但可以做為整個運動的參考，在對手勝利之前收兵，就是給對方的成功打擊。不是不戰，而是轉移戰線，在最有利的陣地發揮你們強大的戰鬥力——揭示真相。

獨裁者最怕真相，祂們就靠一個個片段的糾纏消耗你們，然後再扭著一條辮子大作文章，欺騙世人。 所以祂們拚命也不會答應成立獨立調查委員會，我們做！
建立一個具公信力的網頁，把送終條例由開始提出，“諮詢”、爭論、建議、所有相關社會事件按時序羅列出來，正反兩方的言論、團體、人物⋯⋯圖片、視頻、文字等全部曾經公開的資料⋯⋯務求能一Click看見整個事件的全貌，起碼要翻譯一個英文版。這是香港歷史重要的一筆，應該由你們親手記載！我們用一個星期？一個月？需要眾籌？立即行動！

這是不可思議的浩大工程，但你們肯定會做得超乎想像地神奇，正如引起世人觸目的廣告，正如向國際社會尋求並得到積極回應⋯⋯作為國際城市的新主人，發揮你們的國際視野和感染力，把真相公諸於世，這一役贏梗。

於香港現在的情勢，悲觀的是與魔鬼搏鬥力量太懸殊；樂觀的是國際形勢正迅速逆轉，魔鬼在背腹受敵，要守得住直到對手崩潰是指日可待。未必要作為一把刀，每人都可以做一根稻草。

肯定有人覺得這太和理非了，冇用。而祂們的大文宣總能在一時騙住一些人，讓牠們得以蒙混過關。所以牠們的底線之一就是不準滲透。如果把真相完整地掛上天空，蒼穹之下盲既都睇倒，那是牠們最害怕。
任何曾經鐵幕的人，都深知真相對牠們毀滅性的威力。

一個冇用的和理非老餅

push

推

值得做 就好似話要出香港人自由之書咁

推到有it狗做野

收到

做 一定要做
文宣要跟住勇武一齊升級

我幫唔到啲咩，如果做記得眾籌比大家課金

Push

聯署要求美國將警務處列為恐怖組織

關於香港警務處由6月至今的對應和平集會遊行的暴力行動，並針對7月21日的元朗白衣人黑社會幫會恐怖襲擊、8月4日對被補少女的性暴力行為，以及一切濫捕白色恐暴行為，請協助聯署一份於美國白宮官網 “We The People” 的請願書，敦促美國政府將香港警務處列為恐怖組織。請按回複驗證郵件中的超連結來確認聯署。

希望值此聯署逼使美國及其他西方民主國家對該恐怖組織採取實質行動。

有冇人做
我朋友諗到橋咋冇人識寫網

pish